唔好再信現場議員任何有關黑警行動講法

有係現場都知，次撚次都係咁，張超雄、鄺俊宇、許智峯劑劑同黑警傾完話抗爭者唔衝黑警就唔郁，下下都比黑警先發制人。

你班議員一係留低做肉盾，咪撚再做談判專家！！！

係班狗次撚次都扮俾人走
你一走就打鳩你

講緊最前線呀屌你！

所以我成日都講，班泛民一同黑警deal，前線手足就捉撚住佢哋，搵佢哋擋棍